消息人士稱陳同佳到台投案初心沒變，惟台海關係緊張，希望先觀察局勢發展

咁佢都岩既，一陣打仗一個飛彈打埋去變死刑就唔好

你咪果個消息人士囉屌

柒婆初心變左未

台海關係緊張咗70年

好肯定佢被軟禁

等兩岸統一先
安全啲

佳仔都幾有政治觸覺

變哂

即係唔會自首

未到台境都可能趺架F16落黎撞死

換左係你，你會唔會去？

點呀...等武統完後先去呀

今次終於唔係專家

睇定d 先

無佐紅媒，去到台灣投案無灑gimmick都係不了。

借口多撚到

我諗要等埋以巴和談
又或者以色列讓番個戈蘭高地出嚟先